習近平主持大橋通車後視察本地農業發展

講獨派又沉醉係打飛機階段

樓上兩個成日上連登拍拖sweet sweet
曬恩愛 好骨痺

#2#3五毛又迅速入嚟搞事

有隻賣料五毛自從變返過街老鼠之後
好鍾意捕住我啲post去數負評

btw攝於梅窩白銀鄉附近

又關港獨咩事呀五毛狗

完全見唔到

ok

小心地滑 得閒上下連登
Post張小學雞相就覺得自己階段性勝利
獨派

very funny

邊個唔入黎俾個正評關sir 就係反港獨！

搞個笑又要俾你隻五毛管住哂
我知習近平喺中國唔講得笑
但呢道係香港呀五毛狗

Yes 笑4 🤣🤣🤣

不過而家你好笑啲
見到一出post你就撲出嚟抹黑港獨嗰吓好笑

無你呢啲智將 邊有位畀人抹黑

冇你呢啲低質五毛時時刻刻倒米真係冇咁多人反共
好心中聯辦鬆手啲請啲好啲嘅啦

而家唔數嗱？

輸打贏要正柒頭
嗰日幾百人衝上美領喎五毛狗

笑都遮唔到你陣柒味
訓啦柒頭

原來港獨台獨係共狗
五毛蔣介石你講嘢咁得意嘅？

傻鳩五毛又嚟用出身玩抹黑
倪匡以前夠係共產黨員
而家出名反共

台獨其中一個屬性係脫離中國
同親中有矛盾
可以肯定兩者係敵對
呢樣嘢你隻五毛點抹黑都冇用

你老味五毛蔣狗
人哋就係見到中國唔對路
先至玩台獨呀

1947年謝雪紅在台中發動2月起義（228暴動），編成一支「二七部隊」，與國軍21師在埔里附近作戰，失敗後輾轉逃亡至香港。謝雪紅逃亡香港後，與台籍左翼人士廖文毅及部分舊台共組成的『香港台灣再解放聯盟』合作，於1948年9月1日共同發出一項呼籲給聯合國，要求台灣要置於聯合國託管，台灣的地位由公民投票來決定。

呢啲係咪捉蟲入屎忽?
引篇content farm諗住抹黑台獨但自打嘴巴

台灣有軍權外交
政制法制金融文化獨立於中國
who fucking care叫台灣國定中華民國?

只有你呢啲反台獨嘅五毛例外
先會咁著緊啲名打飛機

香港第時真正掌實權獨立
叫乜我都冇乜所謂

親共嘅咪死撚咗囉
噉implies李登輝同其他台獨人士都係親共?
五毛蔣狗

致五毛蔣狗:
噉條友重點算係台獨人士?
噉樣你就可以老屈所有台獨人士係親共?
噉樣就implies國民黨係反共?

重點係香港未獨立吖嘛五毛

直接答我問題啦五毛
唔好鳩quote抄嘢當答案啦
唔係長就係有point㗎

答唔到我問題
就開始發癲紅色大字洗版

又喺道斷章取義

獨派一定係反共
而你公開獨派人士個人資料就肯定係幫中共

睇下隻五毛狗點老屈獨派親中都幾爽

係呀
然後佢成立咗學獨聯吖嘛
繼續屈吖

五毛星期日都開工，咁勤力

咁撚得閒又有冇數吓自己幾多負評呀五毛

答撚到我問題未呀五毛

淨係識quote長篇廢話搏人唔睇

五毛最興
答唔到就轉移視線
用content farm洗版
垃圾芝麻街

廢
輸打贏要

你話係就係啦五毛
吹撚到學獨聯親中添呀？

希望你隻五毛唔好好似上次又話夜喇唔講
俾我激兩激又要忍唔住走返出嚟駁

好地地一個笑習近平post
成堆五毛都要走出嚟轉移視線
重老屈學獨聯親中添
服咗你哋呀

垃圾五毛

蔣介石思路(唔好問我點解咁了解弱智人士):

數負評
點知正評多
轉移視線話正評多但出嚟人數少
指出美領人多
再轉移視線台獨出身共產黨即係親共
指出倪匡都係共產黨出身但反共
再再轉移視線話學獨聯都係親共

高等邏輯

垃圾五毛蔣介石

香港獨立

喂
唔數下自己啲負評嘅？垃圾蔣狗

.